戀上韓燒個waitress小姐姐

同彩燕似樣到...

我相信嗰個小姐姐唔會睇得上肥宅

咁幾Q喎

樓主黑夠未

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩